[1214] I.O.I討論區(42) 請夏咕咕蛋CB大發~預祝請夏生日粗卡~靜靜月底回歸大發

I.O.I（韓語：아이오아이 / Ideal Of Idol縮寫 ），韓國十一人女子團體，成員均由Mnet所企劃的韓國第一個「經紀公司大型企劃女團」生存實境節目《PRODUCE 101》所選拔而成，並以YMC Entertainment旗下藝人的身份進行為期一年的活動。十一位成員為林娜榮、金請夏、金世正、鄭彩妍、周潔瓊、金素慧、俞璉靜、磪有情、康美娜、金度延、全昭彌。成員們自發地進行投票選出隊長，最後由林娜榮獲得最多票數，獲選為 I.O.I 的隊長。

依約定I.O.I以YMC娛樂旗下藝人的身份進行固定期限的活動，於2016年5月4日正式出道，2017年1月31日正式解散。雖然未得各自所屬社承認，但成員們多次提到五年後會再以I.O.I身份出現於大眾面前。

1st Mini Album《Chrysalis》
發行日期：2016年5月4日
主打: Dream Girls (드림걸스)

Unit Single Album《Whatta Man》
發行日期：2016年8月9日
主打: Whatta Man (Good man)

2nd Mini Album《miss me?》
發行日期：2016年10月17日
主打: Very Very Very(너무너무너무)

Digital Single《소나기》
發行日期：2017年1月18日
主打: DOWNPOUR(소나기)

官網:
Facebook:
Instagram:
Twitter:
Youtube:

成員介紹

林娜榮 임나영 Lim Na Young
出生日期: 1995-12-18
血型: O
身高: 171cm
體重: 50kg
所屬社: Pledis
所屬組合: PRISTIN(프리스틴)
練習生時間: 4年零11月
愛好: 繪畫
特長: 舞蹈

金請夏 김청하 Kim Chung Ha
出生日期: 1996-02-09
血型: B
身高: 161cm
體重: 44kg
所屬社: M&H
練習生時間: 6年
愛好: 一個人看電影
特長: 舞蹈

金世正 김세정 Kim Se Jeong
出生日期: 1996-08-28
血型: AB
身高: 164cm
體重: 48kg
所屬社: Jellyfish
所屬組合: gu9udan(구구단)
練習生時間: 2年零3個月
愛好: 繪畫 看已經看過的電影
特長: 演唱抒情歌曲

鄭彩妍 정채연 Jung Chae Yeon
出生日期: 1997-12-01
血型: A
身高: 166cm
體重: 49kg
所屬社: MBK
所屬組合: DIA(다이아)
練習生時間: 1年
愛好: 手機遊戲 看電影
特長: 撒嬌 亂舞 溜冰
IG:

周潔瓊 주결경 Zhou Jie Qiong (Pinky)
出生日期: 1998-12-16
血型: O
身高: 166cm
體重: 47kg
所屬社: Pledis
所屬組合: PRISTIN(프리스틴)
練習生時間: 5年零9個月
愛好: 購物 搜索美容網站
特長: 舞蹈

金素慧 김소혜 Kim So Hye
出生日期: 1999-07-19
血型: A
身高: 163cm
體重: 48kg
所屬社: S&P Entertainmnet
練習生時間: 1年零4月
愛好: 保護環境
特長: 吹陶笛 打排球
IG:

俞璉靜 유연정 Yu Yeun Jung
出生日期: 1999-08-03
血型: A
身高: 167cm
體重: 55kg
所屬社: Starship
所屬組合: WJSN(우주소녀/宇宙少女/Cosmic Girls)
練習生時間: 1年零7月
愛好: 一個人玩
特長: 亂舞
IG:

磪有情 최유정 Choi Yoo Jung
出生日期: 1999-11-12
血型: O
身高: 158cm
體重: 44kg
所屬社: Fantagio
練習生時間: 4年零11月
愛好: 繪畫 攝影
特長: Acoustic歌曲 Hip-pop舞蹈

康美娜 강미나 Kang Mi Na
出生日期: 1999-12-04
血型: O
身高: 162cm
體重: 48kg
所屬社: Jellyfish
所屬組合: gu9udan(구구단)
練習生時間: 1年零5個月
愛好: 玩遊戲 看戲劇 一人旅行
特長: Waacking

金度延 김도연 Kim Do Yeon
出生日期: 1999-12-04
血型: O
身高: 173cm
體重: 50kg
所屬社: Fantagio
練習生時間: 1年零9個月
愛好: 看電影 聽音樂
特長: K-POP舞蹈

全昭彌 전소미 Jeon Somi/Ennik Somi Douma
出生日期: 2001-03-09
血型: O
身高:169cm
體重:48kg
所屬社:JYP
練習生時間: 2年4個月
愛好: 收集襪子 找好聽的歌 找餐廳
特長: 跆拳道 漫畫 烹飪
IG:
妹妹IG:

所屬組合/個人官方SNS

PRISTIN 프리스틴 (林娜榮、周潔瓊)
Twitter :
Youtube :
Facebook :
IG :
Cafe :
Vlive :
Weibo :

金請夏
M&H Twitter :
M&H Youtube :
IG :
Cafe :

gu9udan 구구단 (金世正、康美娜)
Twitter :
Youtube :
Facebook :
IG :
Cafe :
Vlive :
Weibo :

DIA 다이아 (鄭彩妍)
Official Site :
Twitter :
MBK Youtube :
Facebook :
IG :
Cafe :
Vlive :
Weibo :
Afreeca TV Channel :

金素慧
Official Site :
Twitter :
Facebook :
IG:
Cafe :

WJSN 우주소녀 (俞璉靜)
Twitter :
Starship Youtube :
Facebook :
IG :
Cafe :
Vlive:
Weibo :

Weki Meki (金度延、磪有情)
Twitter :
Facebook :
IG :
Cafe :
Vlive :

全昭彌
Official Site :
Fan's :
Twitter :
JYPnation Twitter :
JYPnation Vlive :

必睇!
Produce 101

101位練習生基本資料

I.O.I影音整理(音放,綜藝,公演,etc)

I.O.I Debut Showcase

TIMESLIP演唱會全場中字

TIMESLIP演唱會飯拍

推薦舞台

'Hip 2016' in retro-punk version by I.O.I - Sugarman Ep.28

I.O.I - It Is Fire Play (불놀이야) [Immortal Songs 2]

I.O.I - 人比花更美 (사람이 꽃보다 아름다워) [Immortal Songs 2]

161119 [2016 Melon Music Awards]I.O.I(아이오아이) - Very Very Very + Dream Girls

161202 [2016 MAMA] Red Carpet_I.O.I(아이오아이) ＜Dream Girls＞

161202 [2016 MAMA] I.O.I(아이오아이)_PICK ME + Very Very Very(너무너무너무)

161223 뮤직뱅크 Music Bank - I.O.I Remix ver.

161229 2016 KBS 가요대축제 1부 - ‘Present For You’ I.O.I - Watta Man + 너무너무너무

飯站列表(歡迎更新)

舊post區

開post template

留名 我正大隻妹今日出歌啦 過隔離G持下

我老婆呀正啲相去咗邊?!
利申:潛咗水好耐

lm
wonderwall

LM

lm

等IOI解散咗一年先嚟鐘意好似有啲遲

留名

一齊等

終於有新po
留名

Lm

搵個po搵左好耐
留名

靜

係咪特登2月1先閂站

康美娜世界第一

提到i.o.i, 求翻譯

留名 一週年

楊花大橋嘅打扮
Irony嘅表情
金世正世界第一

個頭 世界級

彩彩

最鍾意佢呢個look

冇咩特別，純粹話 weki meki 真人show比 IOI 果陣有更多機會表現自己唔同既魅力
因為 IOI 拍綜藝果陣其實時間唔多，冇咩機會出去玩同埋食野，場景多數係得日常
但係 weki meki 呢個佢地有機會去埋外國，所以會多好多精彩片段

今場個造型靚到

金世正世界第一

Ending Pose

女兒7號畢業啦

我靜

跳左i dont like yr girlfriend

請夏好有型

度延vlive唱緊downpour
佢唔認得d聲邊個打邊個

幾時先見到

小新睡衣，係韓國好紅

貴

唔貴 大隻妹要咩我都買俾佢

睇我bb v未

等幾個月後出中字

25:40

請G持大隻妹RUNNING MAN

好耐冇見 hara

請夏有個榜拎一位

Chungha Scores First Win With “Roller Coaster”; Soompi’s K-Pop Music Chart 2018, February Week 1

- 靜一星期前已經知道會去 fanmeet, 但係因為要比驚喜請夏所以一路扮唔知
- 請夏同靜每日傾3次視像通話
- 請夏係成員之間冇愛稱
- 係靜電話簿入面請夏係: 청하💗, 請夏將所有 IOI 成員個名 save 做: I🧡I 연정, I🧡I 세정...
- 請夏同靜以前講過想合作唱 ballad

感謝大神翻譯
靜好好
ioi有愛

Chungha 真係最好最自由
佢應該係唯一一個成日見到唔同嘅ioi成員

女兒呢排係唔係休息緊

但佢都係最lonely

暫時咁睇間公司對佢又好 solo又進步得快

呢排完全唔知女兒啲消息

今晚7點開vlive

7號畢業，有固定電台同一個固定主持，youtube有播

Hyundai員工

都播到尾，係都要等下星期先出結局

睇左個半鐘都唔知睇wt 難怪少左咁多人睇 開頭簡partner都半個鐘。。

唔係大隻妹同荷拉真係唔會睇

之前大叔果集都係啦 唔係大叔都唔睇

無追開，之前睇少時哥集都係咁

係愛呀，哈利

遲來的第4頁留名

後日就見啦

嗚呀

Gugudan3月25香港

大家多多支持

Wa diu 正呀

老斬一齊出擊

多謝大家g持

一開ig見 gugudan新post寫中文，我仲以為眼花睇錯

Repost來

香港係第一站？

之前韓國同新加坡都係叫Fan meeting
唔知佢點分

Chungha>gugu>weme>wjsn
充實既2月

今次叫live show但又唔係叫concert

岩岩睇完RM
mina好可愛

跳遠嗰到

produce 48

1.允許兼任:人氣成員可在2-3個組合同時活動，也可同時在演技、綜藝進行多方面的活動。儘管在同一組合，但所屬社也有不同的可能。
2.延長期限:活動期5年的可能性很大。

食屎啦
五年，等同無限期有咩分別，女團壽命有幾長，五年都差唔多封頂
家陣連Wanna one都話想延長，永續把啦不如，講經

5年原公司肯放人架啦?
贏左成個青春都要同你對分

估唔到

希大

會唔會引起大混亂

mireum 都有去

素慧寶寶畢業粗卡

希大世界級

點都好搵過返原公司，加消磨人氣

q, fresh, handsome, sexy sejeong

大隻妹真係好靚

究竟d唯飯咩心態
咁搞唔單只成員唔開心 連世正都可能會好大壓力
btw好中意gugudan今次首歌 好有feel

jellyfish又係 攞黎搞

個膝頭做咩

新人留名

竟然仲有新人

...

D歌詞

輕輕鬆鬆收工 幾好

請夏生日粗卡

新人留名
由舊登果時就有一直追post
估唔到連請夏生日都得咁少巴打上水

請夏生日快樂

happy청하day

前晚睇晒produce 101 感動到喊

請夏生日快樂喔

又有新人
邊個話唔上水
係收左工先有空閒上水

生快

請夏Happy Birthday
我地既Queen

好行

請夏生日快樂
繼續大發

我都前幾晚先睇曬 呢幾日係咁煲佢地啲綜藝

請夏生日快樂
繼續走花路吧

happy birthday

🎂

d綜藝睇左無數次都好好笑 同好好喊

睇親 360 都喊

度延畢業禮訪問中字

搵唔到美娜畢業同gugudan一齊的新聞片

我都未見有新聞片，反而宇少一早有

酒生日快樂 下次回歸繼續努力

Som

9蛋個唉豬出左相

原來開左新Post, 帶請夏入黎留名..

今次請夏cb多左好多新飯

呢張影得好靚

係得ggd做極都係咁架啫

[member]隊入面冇人追得上世正，本身已經有差距，之前恩好又再放一段
主打歌連 haebin 都唔用世正唱晒，5959 又反應普通，呢排好似想推大隻妹睇下推唔推得郁

瘦左好多咁

就黎 cb?

都未出道 點cb

之前鄰家少女個訪問有冇提過season2

冇 大家都好忙冇時間開S2就有

molamola

金世正真係痴撚線

more

lalala記者會 娟姐全場直拍

可以比世正記住好幸福

如果係大隻妹講我會開心啲

大神

大咩神 我只係一個小薯

仲要認得個名

世正啊

有得你記仲想典牙
系米要吊牙

你啲唯飯收皮啦 質鳩你食花之戀呀 再拎 fx creation 流行皮具扎撚住你黎打

Cls 冇啦啦屈我唯飯
你再嘈今晚就質鳩你吞晒花之戀上面d沙津醬，再用觀奇洋服幫你整定壽衣，最後搵賞金獵人送你上路

行姐 定兆尊？？

緊係行姐啦 大姐姐來架

屌你好撚狗

最衰都係你

屌你唔提個terms咪冇事

1:26 請夏你隻手安份d好喎

度度阿媽咁後生嘅

<Naver>#Produce48# 韓日各有48名練習生參加，最終誕生12人組組合，6位韓國練習生和6位日本練習生，日本人只能給韓國練習生投票，韓國人只能給日本練習生投票。

不如下年搞大佢加埋中國

大陸妹

old new

搵度延套get it beauty 發現之前大隻妹上過一集，有埋中字

請夏瘋狂Look

the unit dia cut

我愛大隻妹 又要等下個月

好快姐

唉 今日我成分幾鐘得兩句野講

有冇同佢講你聽日走牙

講哂啦 跟住我叫佢睇信

太多野想講 唔記得哂

所以一定要係腦入面 rehearsal 幾次

冇用架

請夏 躺播

要見多幾次真人練習

三月先有得見

掛住我寶

娟姐真係代言跑online
仲翻唱鄧麗欣首歌 完全係童年回憶

呢隻係電話版?

係啊

人歌新mc

Chungha and 2AM Jung Jinwoon will travel to Los Angeles and attend the 2018 NBA All-Star Weekend Feb 16-18

They were invited by the NBA personally, will meet with current/retired NBA players

咁得意

佢好似唱得好辛苦

歌手。電視，電影，廣告，綜藝，mc
娟姐

大發
珍雲就唔出奇 但請夏同NBA真係無咩關係

已經FF緊請夏（米六）拍埋啲nba球員嘅情況

CUT晒球員啲頭

唔係因為做左新一季韓國代言人咩

原來係咁

臨尾有個請夏英文訪問仔

係咪話出奧運歌

本次音源是在2016年I.O.I版本的基礎上，去掉了國民應援團的聲音，只用I.O.I的歌聲進行了再次編曲。

一早要啦

情人節禮物

有冇link睇下

得聽

Naver

MelOn

Genie

somi Ig
短髮

短髮都正

度延套劇題材敏感，無人整中字

貼埋過黎呢邊先

Short 英字

講中國架 未睇

Free month冇啦啦出片

現實男女 請夏sunny cut 中字

多謝少女時代吧

中國冬奧速滑4犯規全敗 隊員：被韓卑鄙做掉

跟埋去美國 有新一季？

估唔到隔咁耐先有中字 已經睇左次冇字
金請夏吧都有份做 free month冇左影

睇背景應該係日本d片黎

希望現實男女堅持到全集

係之前大阪d片
原來係Twitter d人ff
以為會跟埋去LA

現實男女好似得頭3集有請夏

有見過係cb期暫停 利申唔知真假

新哥集有bona

第二張好似等老豆咁

波娜

娟姐潛力圖

淨化眼球

又反白眼

中字cut走左gugudan 同dia射箭哥part

應該係官方無播到，有完整版

170121 I.O.I Time Slip 終場演唱會彩妍最後發言高清飯拍視頻一則

留言翻譯:
我有一句很喜歡的話是「謝謝」
首先，我曾經有這樣的想法 「我值得這麼多愛的人嗎？」
真的，有很多時候會感覺累和孤獨的時候
出道後的1-2年，我總是感到孤獨。
但自從有了成員們後，他們成為了支持我的力量。
當我在做自己的行程有困難的時候，即使我是一個聰明的孩子，有時候的我笑不出來。(有點沒看懂...)
但是成員們在我失意的時候她們讓經常我笑，謝謝你們讓我遇見這10位成員，即使很難分開。
謝謝你們對我們那麼好，我們11位成員都有自己的性格和美貌，也謝謝YMC一直那麼努力。
喜歡我的人也因為我的原因，在一些時候卻被傷害了許多....所以我只是和一些人保持聯繫
但是，現在我想和I.O.I的成員們一直保持聯繫直到死為止。
對一年來所有支持我們的你們說聲謝謝你們，也感到很抱歉...非常感謝
翻譯轉自@sagittarius_chaeyeon

波娜，娟姐，我佛

波娜真係靚到痴線

可能就係揀細公司既原因 幾開心

件衫同個人都好靚囉

個個係mnh CEO?

睇樣似係

係 今次得請夏同ceo飛
好似平時做咩ceo都會跟埋去睇

好重視請夏，畢竟全公司得請夏一個藝人
有次仲做埋攝影師

yum~yuum~~

細公司 冇辦法啦

都好既
起碼請夏都做得幾開心咁

至梗要做到野

Free month拍左唔少片

59s跑去同ioi團聚
4分10秒強吻彩妍

btw 睇晒偶運會pristin 無鏡頭咁濟

跳下跳下做佈景囉

[url]
[/url]
pristin cut

도도쮸

好型

Victoria's secret幾時請代言

快D上位

原來石佛有固定節目
無中字原因係因為愛情不需要翻譯

佛本身就少野講
仲要做觀察類綜藝既MC
一集講既多唔多得過3句

見到有sunny, 少時吧應該會整中字cut
唔知石佛會唔會分享戀愛經驗

luda

一齊去

冇人肯同傻lu做vlive

去追未 成日偷睇...

睇luda又唔得

你話你專一呀嘛

唔睇啦唔去啦唔去啦

cut都有6分鐘

hello long time no see

chungha

請夏14號電台wdyk live

彩娟ig

靜就黎 CB

終於

自己做應援

冇dancer都係第一次睇

請夏太可愛喇
舞台上咁型, 背後係咁得意

好老尷

呢次請夏玩得幾開心 仲直接要求播lalala宣傳
班幕後交足反應 又播左幾首ioi歌

Random Play有veryveryvery

請夏個反應

回憶呀

⋯⋯⋯⋯⋯⋯

全部舊記憶 這刻重遊

老尷得黎又好可愛

1:27

請夏播crush 好似聽到彩妍同延靜個名，不過聽唔明請夏講咩

【聯合中字】180111 現實男女 EP01 Sunny & 請夏 CUT中字
sunny 間豪宅大到

留言：有冇同彩妍講生日快樂
酒：梗係有，果陣 IOI 所有成員都有 send msg 比佢，最近有D 自拍 app 後面會播歌同埋有 effect，所以我影左段 send 左比佢，有情都有 send 到類似既

酒：仲有今日係丞延同恩彬CB，black dress 完全係我鍾意既 style，所以 send 左好多 msg 比佢地話佢地正到痴線

101家族愛

丞延好似唔係101，btw clc港女好正

的確唔係, 但恩彬係, 可能fd搭fd識番來

我想fd搭fd識酒夏

酒真係好鍾意玩抖音

fd搭fd識請夏，再搭請夏識另外10個成員

恩彬多fd子，上次同Somi睇演唱會

唔貪心，識到正叔就夠

大隻妹mc大發
大隻妹世界第一

好🍊 冇人理你

條女想點

我情好矮

第一張

請夏同潔瓊

借啲意鹹豬手

仙

大叔同pinky 成日都係咁

成日借啲意摸女

你囉

上埋新聞

世正係女 幾時都摸得

佢都成日借d意摸我手仔

佢淨係對我先係

今次宇少cb首歌feel到好正

Agger
唔好再來Happy就得

Show Blocked User - 無人信我被中出過

喂 喂 喂 關我撚事咩

知唔知點解會輸？
咪因為你有呢啲飯先會輸

平時都冇咁多人

屌 呢邊都入埋黎
高抬貴手 SM旗下 你贏少個一位有咩所謂丫

暫時覺得Secret 最正

i wish都好正

宇少新歌又幾正

原來仲有20幾人會睇依個post

終於行返宇少風

瀟終於有得唱

可以見靜靜啦

我靜靜

世正行刺些寧

銀河

我娟娟好可愛

冇人講?

之前好橙，70個鐘冇野食

係秀英大人

娟娟同我正比起上年都殘咗好多
都唔知有冇訓過

塊面好圓

好cute

射箭綜藝

[ENG] 180228 Chungha Vlive - Talking about DIA's Huihyeon and IOI members

180302 Jieqiong Weibo - Happy Lantern Festival

01:04 究竟要幾好彩先可以係地鐵到偶到佢仲要坐係隔離

[4k] 180301 배텐퇴근 김소혜sohye focus

影一影前度

新一輪大學OT既bangbang又係度瘋狂跑大學show
唱又進步左

係團魂呀

請夏真係成日唱live
清泉

1 vs100彩妍中字 ，後面又cut得幾好

最多時間見面最自由應該係佢兩個

日本卡拉OK 2018年2月K-POP排行榜

Cls靜到

恩真

-->

有冇巴絲為左睇世正美娜而去睇3月25個個gugudan香港見面會

為左SALLY呢?

啱啱上官網買飛仲可以買到II行

我為左花花姐姐

我承認我某程度上係
但都想見下Soyee同花隊

我仲諗緊去唔去好
好想見世正但冇friend陪
同埋小弟唔多了解gugudan
淨係鍾意佢地首wonderland同埋a girl like me

入到場是但搵個毒毒地既應該係呢度d手足來
利申：超級大毒撚

老老實實坐880唔識應援會唔會比人打
搞得掂d deadline想去睇下live

都係果句
睇show唔需要有friend陪

咁又唔好咁標籤自己
大家有同樣偶像都係自己人
你自己一個去?

會
我第一個郁你
咁你仲敢唔敢去睇？

我都唔識應援
淨係想尻坐成晚睇IOI 成員

同另外一個fd子去呀

收到
btw巴打自己一個去?

唔敢啦
d大神好惡

見到全場最毒又矮嗰個就係我

仲唔拿拿林去學應援？

聽講你真人180
又靚仔 十足韓國oppa咁型

係咪認錯人 我肥窮矮柒毒樣樣齊

我先係肥矮柒毒窮喎

其實睇show有人陪固然會開心啲, 賽後有得討論
但冇人陪其實唔需要灰心, 話哂呢度有一大班巴打
而且到時都係集中睇show未必同隔離有太多交流, 所以個人覺得睇show自己睇未嘗不可
最緊要買飛易買啲

btw, 今次我同人一齊睇既, 但之前睇好多show都係自己睇

唔知遲啲會唔會有半價飛
如果唔係咁賣 好似個場會好空

收到！唔該巴打既心得！
利申小弟未去過任何演唱會見面會
所以初次就單刀卦會有啲啲淆淆地 唔好笑我
如果真係去得成既話
打算到時自己一個成碌木咁摺成場
因為唔識應援乜都唔識 淨係想見世正

認同 同戲一樣熄燈都係自己睇
d project搞得掂唔比人話freerider我都係自己去

自己睇冇乜野 最緊要睇完有人討論啫

希望到時唔會比人笑

咁多人有人陪

斬囝

睇多啲ggd野 認埋其他成員先去睇啦 比880齋睇一個唔抵 sally同花花姐姐都好正嫁

All jeng

收到

實力派

想典牙梨

矛牙 嗌下梨

我都想去

去啦去啦

唔好咁啦
你都去左睇weme

睇MON就有

諗緊去唔去 淨係聽過新歌

咁要睇你有幾想睇我正同大隻妹啦

想睇sally

880已買 唔想比自己後悔
還掂都去睇，等我開show前幾日再惡補下應援先
到時跟唔上應援既話唔好郁我

與其淆底單刀赴會
不如淆完場之後既Hi-Touch啦
近距離見到大叔喎

btw, 練下應援一齊嗌, 一齊搞興個場
雖然我都未練

講笑姐
我份人好nice

人人都有份Hi-Touch?

想睇娜英

到時賞金獵人都黎

應該880先有
但其實主辦好似仲未公布詳情

咁你小心d la。。一陣質你食花之戀你就大鑊。。

全台最惡

弊在個人芯呢

明明我係親善大使

好
利申大鄉里完全唔知流程係點

冇咩流程
就係完場之後排隊等上台拍手掌

你以為合埋把口就唔洗食花之戀呀？
我25號就call行姐同兆尊質你食！

可唔可以光速selfie埋?

想叫埋gs食飯

GS

冇
成個拍掌過程每位成員一秒左右, 係比人推住來行
加上唔比影相

我諗一拎電話出來就比實q夾埋一二邊屌啦

Thx

笑4

大隻oppa經理人捉你入廁所大大碌插入你度

Cls 老莫你係咪試過

笑咩牙

想試

@斬囝

為左老女人同慧妍

Ching sick ball
Hyeyeon ho qq

有冇大隻妹咁qq

講起Hyeyeon...
我買過兩隻碟四張小卡有三張都係Hyeyeon
果陣心諗係咪個天要我飯佢

呢個問題你問你自己啦

真心好可愛😖😖呢個妹妹好鬼馬😖😖

麥能爺牙 又拉禾落水

啲英文真係

你又高大又粗
你幫幫老莫比佢試下啦

係囉...香港鄭容和喎...
果陣比好多妹妹仔追, 呢度好似好多巴打可以做證

禾系金永哲窩 ching是米認錯牙

我想問下有冇人有I.O.I bof嘅中字link 好想睇返但係搵唔到

Wannaone 有得續約咁on9咩

無限永續丫笨柒

個時又唔係無人氣都解散，依家又續鳩呢隊

見到請夏有些少成績仔 就講到solo一定成功咁
明明個陣好多人都話請夏solo唔得 又唔係最紅
之前未迷請夏都有印象見唔少呢d cm

請夏真係做得好好

無呀，只不過好似原本12月解散，但依家遲左去1月先開解散CON(好似)

咪啫係推遲囉
我地就名都冇

好現實咁講 你有冇人地搵得咁多先

ymc比wannaone去咁埋海外開fm又con

個陣搵唔到咩

係搵唔到
甚至好似話差6-7倍(?)

老老實實，隊野唔剋人憎，最剋人憎係班濕鳩妹妹飯唯恐天下不亂

男團好搵好多，多妹妹飯又好捨得洗錢

ioi搵唔到錢？

現役女團黎講都算top tier

岩

唔係 IOI 搵唔到錢，而係男團同女團賺錢能力係完全唔同級數，妹妹飯使錢癲好多
好似剩係睇歷史首週銷量，twice 係女團第一，但係計埋男團就頭20都入唔到

sad but true

話搵得夠唔夠人地多個啲，唔同時間點解可以拎黎比？
你話兩團揀一團唔續，實服你㗎，搵得多嘛

依家唔服既係搵到錢，但待遇差仲要用完棄

D電視台夠對佢地差啦，初頭咩都唔上得

獎都俾人黑走埋 仲要用全黑相

M台同S台見到WO已經出哂水求你上
我地就...

我 luda 生日

矮妹

宇少個個都識跳rollercoaster

鄭俊英213又提到I.O.I

提佢地啲咩

여러부우운 Today 쇼챔피언도 무사히 마무리 하였습니다아 🙂
오늘도 우리와 함께해줘서 고마워용❤️

#오지금밖에비와여 #이런날에는
#폴킴_비 #아이오아이_소나기
#루싸이트토끼_비오는날 #라아_랄랄랄_라🎶🎵

如果有鄭俊英PD特輯會請I.O.I跳pick me

素慧提到i.o.i , 聽唔明內容但好開心

1: 女兒係得佢一個係red line 所以一開始難D ioi既成員FD到 一開始成為左ioi之後 成公司聚埋一齊果陣 女兒覺得好尷尬 跟住果幾日要執行李去宿舍既 對佢黎講簡直唔敢相信 但係好快就FD左了 後面係女兒岩岩講佢執行李 韓文係짐을 싸다 但因為佢鼻文文咁樣 讀左집을 사다 啫係買屋

2: 女兒: 好耐冇見過青夏姐姐 所以姐姐就話我地好耐冇見啦 不如我地見下啦 咁跟住青夏就買左D包D窩夫比佢食 又買野飲咁
主持:去D咁多人既地方應該會好多人認到架喎
女兒:係呀 但係唯獨果日又冇喎 同埋去左D好大既地方 所以覺得非常好
個主持唔知有D咩節目有見過青夏同女兒既 諗住請佢地食飯但係冇請到 所以就同女兒講 下次你地幾時出街同佢講 卡都準備定幫佢地埋單
跟住係ig caption 우리헿 사랑헿 ❤❤ 너무너무 응원헤 언니가 많이많이 기도 헤
意思係 我地既慧 我愛慧(韓文差唔多音)❤❤ 會一直一直為你加油打氣 同埋祈禱
影像信件time~~
女兒:咁耐冇見真係好開心呀 下次我會買D好食既野比你架啦
姐姐記唔記得我地約好食肉架 下次我地一路食飯一路傾計傾到開花啦(wtf? )
我愛你呀姐姐~

感謝。學到野

差唔多啦

好多韓文大神

somi happy birthday

好葡萄

又大一歲啦
出道未呀...

jyp今年出男團

有感而發尻up幾句
小弟好遺憾飯得太遲
半年前左右誤打誤撞下聽左when the cherry blossoms fade同埋hold on
但個時仲未了解IOI呢個組合
個時loop左呢兩首歌勁耐，而且仲好奇妙第一次loop歌成幾個月都未厭
開始對呢個組合好奇
直到兩個月前心血來潮走去煲101，身邊啲FD仲笑尻我咁遲先睇
點知一煲就翻唔到轉頭，沉哂船
鍾意佢地每一個，尤其係世正
之後仲走去試下學韓文，雖然有字幕
但都好想親自聽得明佢地啲歌詞同埋講既野，仲出去搵碟買
好好彩咁買到全新既Miss me? mini album

岩岩屎忽痕8卦去搵翻time slip期間時間既連登post到追下post
真係好羨慕有巴絲可以睇到time slip concert
而我自己就等到佢地解散左成年先開始飯佢地
同埋聽講佢地有個5年後既約定，真心希望到時可以去睇
以後請大家多多指教
打打下打左好多字但最後廢事太累贅所以DEL左好多
sor講到1999

入得黎喱到都係一種緣分黎
喱到有好多巴絲同你一齊等
至於早睇遲睇就冇關係啦 總有人會欣賞佢地11個既魅力

感動

全somi 生日粗卡
永遠忙內on top
早日俾佢出道好嗎JYP

Somi生日快樂

happy birthday肥som

一路都話 IOI post 係識韓文比例最高

同我初心同一日

生日快樂somi

JYP仲記得有呢個藝人

唔好再虛渡Somi啲光陰
上下綜藝又好做下featuring又好...比佢蒲下頭啦

肥som生日粗卡
好耐無見過somi

Happy brithday to Somi

開心somi日

為ioi而學韓文

學得咁短時間黎講，你韓文好叻

Happy Somiday

Som寶生日快樂！希望你繼續快樂成長！

我同巴打們相反，佢仲有排玩，等其他成員都成熟d一次過出

Somi happy birthday

多謝
好羨慕你地兩個可以識咁多韓文
岩岩條片我loop左勁多次先明少少咋，仲要有啲錯既
不過有幾句譯岩真係好有成功感
近排考慮緊好唔好出去報韓文堂
反正呢個sem好得閒

我覺得somi果種性格愈後生愈有魅力
不過變左姐姐line既話可能有另一種吸引既

Somi生日粗卡

同你講定 之前係大韓讀過 一個月加係一次學費 仲要係咁dum你進度 老細又咸濕又成 所以都係唔好去大韓（想知再講）
識人係宋之齡間野到做 又係話間野好
就得報既時候睇清楚啲 慢慢諗都唔遲

Nana

巴打被……？

Somi baby 生日粗卡

唔係我啦
係知好多內幕啫

點咸濕法，想知
我諗住cheap cheap報個工聯會玩下
500幾蚊十幾堂，中途想走都唔心痛

键盘上的鬣狗 E01.180302 中字

70分開始有石佛

韓文文法難唔難？打算自學
以前都係咁自學日文

有FD去過 話讀晒成個course都冇用

唔難 日文仲多野背啦 韓文睇韓劇韓綜都背左一大推字 未出去學已經溝通到兩三句

頂，咁我都係睇定啲先。
慢慢自學算

韓文大神

大神同걸경一樣咁天才
我成日比啲一抽野串埋又變黎變去搞到一頭霧水

sor打錯字自膠

[url]40幾50歲啦 成日都借D意抽妹妹仔水
仲要唔幫D員工供mpf[/url]

咁多字都中文轉過去 唔會難既

你D ig story 仲成日話唔識韓文

我都唔玩ig既

工聯會真係算吧啦

文法一樣咁滯，你識日文會好快上手

好

唔該咁多位 一陣去書店望下先
有無話邊本書係幾好？

留名同問

世正代言可樂

咁SOMI呢？

日文撚表示不認同

同劍仔呀嘛
好似上星期既事來

ioi post個個都才高八斗
我呢啲肥矮柒毒都係潛潛水先

果啲咩我的第一本韓文書幾好 我都係咁開步

thx, google左
得閒去搵黎睇下先
《我的第一本韓語課本》
《我的第一本韓語文法》

學術台

有無教韓文的youtube影片 推介

啲台妹教得ok既 有啲潮語係啲後生既會用既 都有教
我諗學得韓文既 都想溶入當地文化 唔想好似靜係紙上談兵 同當地人有距離咁 所以學下都無妨既

潮語梗係借D意問韓妹朋友點解啦

你就爽

潔瓊今集cut得五秒

160310，兩年前

酸死我

Somi係到

傳緊山支同宣儀參加強國女版101

去嚟做咩...

去微博見到有站準備緊應援集資

有必要咩 樂華又唔係無錢宣傳

真定假
瀟就上節目做導師
隊友上另一個節目做參賽者

放過佢地啦
瀟都頂唔順

人氣唔夠 就要咁做啦 你覺得樂華會錯過喱啲機會咩
宣寶呀

參賽係咩玩法

Kimdoyeon wanted to change her body with Sejeong(9u9udan) for singing & poetry, Chungha for dance & English.

同你一樣都係今年先鍾意I.O.I
又係冇啦啦睇返Produce 101然後鍾意咗佢地
勁後悔點解散咗一年先鍾意佢地
煲曬佢地啲綜藝但係始終唔敢睇time slip
見到Wanna One而加咁樣真係覺得對I.O.I好唔公平
佢地又可以extend又齊人
希望5年後公司放一放人 佢地可以有個Special Album
而加只可以靠佢地之間嘅互動嚟慰藉住先
頭先睇返2017 mama個舞台 見到佢地跳pick me真係好感動
係到諗佢地係I.O.I咁紅 返返去原本個隊一定有失落感
所以希望孩子們快啲攞到一位 俾更多人見到佢地嘅努力

好有共嗚
頂 我都未睇time slip，諗住搵個凌晨一口氣睇哂個尾場佢
比起失落，佢地面對離別應該更加痛苦
佢地一齊經歷咁多野，個個得個十幾廿歲，比賽個時仲要接受網上既惡意評擊 啲壓力真係唔係一般人頂得順
諗翻起佢地心靈輔導個集真係睇到好心酸
巴打你好似好鐘意有情，有冇睇youtube啲fans整個啲特輯
仲有4年 唔知到時大家會變成點呢

個quote 好似長得濟 sor咁多位

多啲入黎傾吓計 喱到個個都陪你等

隨著時間流逝，哀傷減退不少，但有時睇返以前的片仍深痛不已，就好似請夏所說，只是習慣了

ioi時期有合約都好難湊夠11個，所以幾年後都預左好難再合體。有時見到佢地話有聯繫或者見面就已經好滿足

中國、韓國同泰國會搞101，所以未來一年ioi個名仍然有好多人會提起

就黎四月一日，又係時候再重溫produce 101。

娟姐射箭

앙덕아
說好的不po呢

喂喂喂...講還講

捉迷藏

Finally, in May, the idol drama operation team will be broadcast on Hong Kong's largest channel TVB and mytvsuper.
Now! we meet in Hong Kong National Channel
see you soon! #IDOT #idoldramaoperationteam #deepblueeyes

點玩法

例如邊啲特輯

佢個channel仲有幾條架，可以慢慢睇loop

宜家先發現有人講緊我地ioi系團

berry good johyun IG post 소나기

黎～姐姐教你飯酒

請夏都去kcon jp

個心暖左一暖，好欣慰

之前請夏 fanmeet 果陣靜話過幾乎每日都會視像通話

要keep住落去

#gugudan's Mina To Join #EXO's Sehun In New Web Film Based On Popular Webtoon

康演員

如果有感情戲要比人 anti 鳥

sehun好靚仔

我覺得同Lucy幾似樣

chungha傾聽 3月18號 夜晚8-10 EBS FM
WekiMeki

私心放送

點樣睇直播？平時淨係youtube睇重播

下面左邊EBS FM 到時會有請夏個樣
有ON AIR既掣 click入去就睇到
chrome要開flash

Thank u

好多時dc得mp3 share無片睇, 所以youtube唔係期期都有

thx

WJSN Mei Qi and Xuan Yi reportedly confirmed to join China's Produce 101

They will continue to promote with WJSN at the same time they are on the show

攰死我宣寶

痴線 隊友走去做導師 佢兩個就做參加者

頂
我都覺

瀟個日係咪因為咁有感而發…

可能因為廢老攰到入左醫院

搵個傻既去比賽

推到宣儀變c位

喂 唔準你咁話佢

原來請夏話之前準備緊新歌 比大家想像中快出
係鍵盤上的鬣狗

我估架咋
不過上得去都係歌手同作曲家 應該唔會係凳腳掛

正

巧巧聽

凳腳金請夏

請夏係ig po咗

對不起，到時無得見你

請夏official goods發售

件衫好hea下

巧巧聽巧勁...

無backing 差唔多清唱咁滯...

睇請夏表演係享受

其實得個香氛油有d心意

全部都係上次fan meeting d goods黎
google左實圖真係.....

#I.O.I# <等一下> 161020 MCD 現場版 中文字幕

彩妍：你要唔要試下

有情：好呀

睇ptt話佢地好似係3年約

諗起中學張奸笑相

好sad
世正應該更難受
團員難過既原因好似源於自己咁

公司唔推其他人

我盡左力了

Dia咪又係一樣

見到佢地成績咁樣好心痛

佢地本人落差更大

1+1>2

諗起度延團綜段說話

又幾好睇

今日班wanna7咁大件事
講到靜係得自己冇得訓咁 果時IOI咪又係
有丁瓊都話自己幾日冇訓冇沖涼啦

又cut得幾好喎衰鬼 btw右上個日期 2021年5月31號呀

家陣唔止冇得訓咁簡單..
又打飛機又抄歌

抄歌太細單 好似無咩人講

係咪話叫私生飯幫佢地
D飯仲話係人地屈佢地 D發音唔係果隻字

淨係想知佢地幾時收皮
唔捱得又學人做idol 叫人投票比你依家又嫌辛苦 成班垃圾

支持佢地真性情投訴 唔好咁辛苦 晚晚有得訓

老斬你係公海段文簡直妙不可言

求link

全素妍與孩子們

冇人講 pristin一週年粗卡

Pristin po都冇人啦

龍俊享首新歌又係叫 소나기

大家都掛住佢地

我得閒入來9up兩句？

唔洗啦 唔好入黎污染我個po

巧橙

帶下健康性感佛過黎

巧正牙

你睇既咩。。。。。

Pristin?。。
小公主同rena都好正🤤🤤

咪睇rena啦 唔啱你

芽b你真係好忙下

都係果句，我正世界第一

唔好搞我rena就可以 理得你叫咩

返來未牙吊梨

25先番

點解唔貼宣!!!!!!!!!!

仲未夠膽睇

導師係邊個

有胡彥斌

好似有小豬

光速屌西舞完全無料

光速

潛力圖

岩岩睇左
成個導師團完全唔夠實力
仲有宣 美入左9個入面應該番韓國定留中國
樂華弱智

本身好似剩係簽左3年約

Wjsn 瘦身係好事
太多人限死左風格

小心宇少手足入黎

呢度d字少手足好恐怖。。

我屌撚死你呀 入你老尾呀

？？？

瘦你個閪呀

Sor 瀟粉亂評 唔巧嬲啦

限你老母呀

宣寶美肌嬴左宇少就少3個 自己諗點解

我瀟一定留

三個國人約都喺樂華 你話留就留
醒下啦傻屌

放走件ace宇少都係咁大
但應該會留

所以先唔使參加...

有冇人去 APM

提升知名度，之後捉埋瀟返強國，樂華自己出一隊

爆炸囉~~~~~~~~~一期fm都缺席
好在我冇改機票

傻屌

5年又有咩好怕wo

뀨~!

帶來幸福的額頭

兩年前喇

就黎4月1日

想喊

btw係幾時㗎呢集

肥妹你去左邊

唔記得了

仲有三年

天父爸b
我願意獻上IOI po手畜既生命來縮短仲有3年既5年約定😔🙏🏿
（排名分先後）
1. 斬囝
2. 超仔
3. 某痴漢

我願意代芽b發誓
「縮短三年，一生不見金世正」
阿門

Ok 我會盡快縮短我既生命

又黎?

仲乜尻

上年擇名list

呢個list已經所餘無幾

你睇到咩 我自己睇張圖好蒙

應該要重新擇過名 有啲改曬名就黎唔認得

即刻留番個名先

其實睇唔清
但好耐之前睇過記得有啲巴打已經唔係度

4年約定LIST
1.康美娜
2.白菜車厘
3.斬碌鳩落黎
4.花路金世正
5.김세정
6.莫文蔚己為人
7.有丁
8.金世正
9.窮撚後代
10.dodaeng
11.屌埋你嗰份
12.金素慧
13.夏商周潔瓊
14.靈靈四
15.路易十一
16.月台上的人
17.企鵝素慧
18. 湊崎紗夏
19. 安喜延
20. 최유정
21. 鬆弛熊啤啤
22. 行路快過保特
23. KimTaeYeon

D人好似唔見晒

是咪留名到時組團一齊去睇？

新人留個名先

捉你去祭旗

當年係有咁諗過...

依加再諗諗佢啦

加入

+1

新人留名都要祭旗
台主好惡

捉左我 冇人睇大隻妹架啦
佢唔可以冇名牌用

一直都在

叫你d契家佬買囉
岩岩完左live show多左咁多大隻妹飯

笑話 有邊個真係會咁痴線追兩年次次飛

加入
好多人都唔見曬

我係咪要更新過條list

越更越少

我仲係到

大家好

hi

我都係

我正條腰真係好正

終於返黎

YO

宜家先睇到
hana好勁

笑左 竟然有啲咁既事
BTW 錯手po錯post?

gugudan dia pristin weme 宇少 青夏女兒somsom一家親呀

我錯了

你都唔係睇ioi嗰啲

都話一家親

咁你咪幾幾廿個?
聽到都覺得攰

又話花黨
星期日唔來睇既？

冇人陪去睇

？？？？？？？？

左下係泰國?

好似養殖場

形容得好好

聽番Deep blue eyes
好掛住偶劇團
得閒翻炒下先

請夏同somi罵交 先發現後面個d係mnh練習生

上下水先，唔好out 我出list呀
近排同fd 翻睇緊101

睇左Ready Player 1
好多IOI

點解咁講

屌你 期待咗一下

我都係，希望4月1日可以睇到e11

아이오아이 - 잠깐만 피아노 연주, I.O.I - Hold Up, pianoheart

屌啱啱睇完真係好多IOI 不過個啲IOI係衰人

Hi
Miss me?

冇左啦喎

留名等五年之約

係話大隻妹去咗pd48拍攝埸地

今次無男人 有鏡頭都唔會比人罵啦

呢張?

有希大都冇pristin
有野撈未呀

係啊 原來係supertv

至少有半個ioi

爭少少一半 目測5個
如果有埋pristin同DIA就好啦

嘩屌你呢個陣容正撚到

呢個先係偶運會

有希大都無金素

有FROMIS

屌你走召仔sick ball

俾人一隻供左入去睇 我淨係睇瑞淵

唔係睇夏天堡果個我覺得已經ok

邊個就唔開名啦，一陣又話我針對佢

咪 囉🙂🙂🙂

Chiu jai😘

呀！黃牌呀！！
女團喎

2016/4/1

過多兩日就出道700日

11個都好有特色 一齊出道一定大發

應該係因為愚人節姐 嚇我唔到嘅

又係時候重睇produce啦

第8名咁霸道既
重溫緊

<Produce48>最近整理了出演陣容,

這期間節目方面還提案在4月末的某次錄制中邀請#I.O.I# 完整體擔任一次特別嘉賓來進行出演,

現也已經將該提案傳達給了各個所屬社,但因部分所屬社面有難色 , I.O.I完整體是否能出演該節目現在還是未知數

面有難色

MBK

DIA已經唔紅,就梗係搵chaeyeon去I.O.I合體,炒新聞la,帶返啲noise去DIA
垃圾MBK

面有難色嘅5年之約可唔可以實行

比啲信念

睇Twitter好似有人話係starship

實唔實行到我都會留係到既
係咪咁話先大家

當然

希望實行到

依家女團簽5年定7年？
不過兩個都趕唔到

有個節目去左之前分隊團綜入面間度假屋

呢個咪佛有份個綜藝

睇番呢啲片真係一路睇一路會不自然揚起嘴角咁笑

同埋stand by ioi

不要講, 我未睇

why

有兩個原因既...
一係懶, 二係為左保留到想睇既時候先睇
不過懶佔既比重多啲

同我仲未睇timeslip既原因差唔多

反而timeslip我睇左
特登搵左個寂靜既深夜自殺式咁睇

盡量日日清曬大部分成員即日的片，無時間睇舊片

我仲搵緊個好時機黎自殺
好唔捨得

慢慢擇個吉日
都係果句, 呢樣野急唔來...

史上最有仙氣既舞台

岩啊屌

我記得timeslip係第一次飛去99單fs果程機度睇
睇睇下喊左出來 之後就訓著左。。。
結左睇左1個鐘左右就停

有冇補睇翻之後個啲?
頂, 睇黎真係自殺
btw 🍇fs

唔敢再開來睇住

今晚打算睇timeslip
之前因爲鏡頭太差影響到無咩心機睇

冇咩事我都係唔開黎睇算啦

加油

今日開新PO 改咩標題好

瓊幾時cb
白菜巴幾時先見到瓊

想叫屌你老母創造101

請夏出道300日，ioi 700日

都得

空姐心諗：呢條傻佬喊乜鳩...

個po啱啱好兩個月

個日子係幾多 1155?

yes

一陣推左佢先 一定要加屌你老母創造101